[緊急]捉鬼處理

我地打佢一鎚，佢返去肯定比自己人打死，然後老屈我地，捉到鬼，除晒佢D衫，證明無人打佢，影夠相再掉佢出馬路，完

1

我真係好撚驚，都係果句，橡膠子彈我都未撚驚過會怕你班on9仔？

在機場的各兄弟，遇到起哄，請冷靜唔好俾狗有機會介入。

2

幾分好呢招

打9佢，傷左個身會好返，除9左佢D衫派街，佢一世比人笑

好似《整蠱專家》裡面個大傻咁，整L到佢痴線

D黑警咁中意威，尤其係做鬼果幾個，覺得自己咁型，肯定最玻璃心

CHECK 救護身份先

有無人知道立場哥哥宜家點呀，個live停左既?快救佢

立場停左，而家轉去RTHK

唔好L打到自己友

推多一次，以後出去前線見到鬼，同一處理